上得前線 你唔驚 可能會俾人拉 你驚 就全部人俾人拉！！

手足團結少少 勇敢少少
又話齊上齊落 唔好跑走得唔得

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

岩

其實你哋有冇覺得自己做緊嘅嘢係嘥時間？

係幫政府R痕! 對政府，或者班狗，完全冇作用！

班狗而家開槍係每一槍都射頭！點解？就係要我地手足有極大極大損傷！唔係同你R痕!

到前線個時
驚都人知常情

收皮啦冷氣軍師屌你老母